俾女抄牌係咩感覺？！

d女真係會主動抄牌？！

俾女警抄牌就有份

俾狗乸逗下jer jer仔